死百幾個 比人追查醫院使用量時 先自爆話感冒變種 但無提及大陸...

死百幾個 比人追查醫院使用量時 先自爆話感冒變種 但無提及大陸...
成單嘢靜雞雞搏唔知 但爆發親 連帶廣東地區一定一齊爆 反而呢一方面零報導
我估其實係好似SARS咁 中共又送大禮 但上頭收ORDER唔比爆響口

大陸應該都好多

咩事